加乜撚野泰集會

屌你老母家下香港人仲撚有心力去支持/反對其他國家D問題咩 搞掂自己先喇
第二 加泰獨唔獨立關我地五大訴求咩事 之前就話美帝幫到拖就話搞個集會姐 加泰唔獨立對香港又冇影響力 獨立咗對香港更加冇影響力 班人仲唔得閒過香港人
第三 陰謀論黎講 今次張垃圾不反對通知書出得咁快 10成有鬼有問題喇屌 玩左4個月都未識?
當然 你真心想支持加泰獨立絕對可以 但你自己去就夠 唔好借D意無黎喇更夾埋落五大訴求到 然後呃人出去
但就算你真係想支持加泰獨立 家下個時勢做番D真係match到五大訴求嘅野 搞掂我地自己香港先幫人喇屌

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

支持加泰獨立可以買張機票飛過去
唔好拖香港落水